【拒絕分化】 你走定留 我都全力支持！無人可以指責同路人！

你宜家去機場？ 無問題！
你宜家想走？ 無問題！

旁人無資格說三道四 每個人都有自己嘅決定！

Be Water!

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

不分化 不割蓆

核彈都唔割 去機場更加唔割

其實唔知有冇狗叫留/走
所以各位自行決定啦
要有獨立思考